smartone 298 6gb之後係咪會變慢

smartone 298 6gb之後係咪會變慢？？